大圍黃藍店一問

想問下大圍邊一間餐廳係黃店邊一間係藍店 之前已經開始食美村間燒味，睇黃藍店商鋪地圖知係黃店 但大圍方面既店舖已經好耐無更新 除左呢間唔知有咩食

有冇人知邊間飲食業店舖係黃店 想平平地食下其他野食

美林村*

推

美林村大飯糖
大圍站附近就友酒棧 616

金城 漢年都係藍店 搵食市集間王牌冰室都係藍店 想食下其他野呀 死人林鄭搞到我搵食都艱難

係wor 之前睇唔到tim 今個星期就去懲罰佢

有冇大圍黃店推介

睇地圖見有間越潮越南餐飯係黃店
利申 未食過